2部邊部好，請賜教

吾想成日整車，無咩野壞，求推介

我貼張相你話比我知係咩型號oj?

Polo 1.4 (2010)and 120i (2008)

此post已完

你好矛盾

我望唔透
本身一睇圖就知係邊2個model，佢講完之後我好迷惘

如果架寶馬要運輸署驗車就要還原返個懸掛避震，呢筆錢就

兩部都係一舊都會多野整 想小野整買日本車比較安全

哈哈咁啱我第一部車係120i
第二部係golf gt

07年 120i: 我個人大份(183cm 180lb) 120i 座位低+窄 (跑味濃d) 我覺得上落車好辛苦我好唔鐘意
但架車好力, 同埋車身低d就轉灣都好d
一年內維修就整左我8-9000蚊

11年 golf gt: 冇咁好力但係都唔錯 (夠玩, 我自己唔係飛車型)
感覺夠實淨+四平八穩+坐得舒舒服服
係成日驚佢個波箱打柴 (golf最出名波箱打柴)
一年內維修就整左我2000蚊

依家都係換返14年 honda jazz 算數
日本車雖然感覺冇咁硬淨
但自己揸車夠小心可以搭救
日本車勝在少野懷，整亦平
不過日本車就冇歐洲車咁威威架喇

日本車有咩推介啊師兄

我係怕golf會壞波箱，因為好多師兄話依部野個波箱一般
但你換反jazz會吾會好吾習慣，馬力去到內龍同你之前果二部都好吾同

我上28car見佢甘打，我照打，有錯請指教下，我始終吾太熟

11年後GOLF 波箱有改良,睇支波棍設計會分得出, 多數都係壞波箱電腦, 至於一般行到幾多? 其實無諳, 我屋企人有架6代,都係早年二手買番黎, 上手行到6萬番廠UPGRADE過電腦, 而至今到我屋企人手行到13萬公里都無壞過波箱零件. 而因為波箱既問題嚇走好多新牌仔, 二手有價無市對車主唔易賣,所以買架12年左右相信還5萬蚊左右絕對唔難

我對GOLF既評價,
可靠紮實,
千幾CC車講力量係超水準,
後座同尾箱空間充足,
外觀多變化 (TAOBAO大量外觀件,一千幾百都有野買到)
內裝有日本中級車水準,
極慳油,

但波箱耐用性如你所言,即使改善左係可靠度上都無得同日本車仔比,識左班GOLF既朋友,有人行4萬KM柴,有人行7萬柴,但我屋企果部行13萬又好健康,無咩譜,不過波箱以外呢款車無太多小問題,間中壞SESOR都係幾百蚊搞掂, TOUCHWOOD壞左波腦要預萬尾去整,不過你問下自己,5皮買到幾多部12年既車?車價己經平左俾你,呢口價呢個質素,絕對玩得過.而1系真係太舊,頭燈仲係十幾年前E46設計,想裝個大面版又固難重重,錶版又死固固,最緊要係,舊款1系我敢講你睇20部有19部都有漏油,加上車舊到你年檢水路要維修,一樣郁下整4,5000,其實一條數.車梗係有新買新

多謝師兄詳細解說，我自己都係偏向買架年份新小小既車，始終整既野會小啲。同埋golf真係性價比高，所以應該係不二只選
不過又想問多句你果架係咪7速波箱黎架。
如果吾介意既可以做朋友傾多2句

仲洗諗? 你呢部係BMW 1系, 好野黎
仲要係黑鈴. 貴過部VW一倍我都買啊

吾你老母咩 搭巴士啦

無錯, 你可以係度留言或者留TG都OK, 盡答,但唔專業

你#1 張圖係GOLF黎喎

你搞清楚POLO同GOLF個樣先啦

golf我上手車主就已經返左廠換波箱
但我依然覺得麻麻,一波轉二波個頭有微震,好怕佢拖冧其他齡件
不過學樓上話齋,壞唔壞有d d睇彩數

我依家架jazz rs,上手車主裝左少少補品
好過全原裝
始終我唔係車手, 起步加速轉灣我覺得都夠我玩
只係行高速公路感覺冇golf或120i咁紮實 （可能因為jazz車輕）

不過揸架新d嘅車係開心d嘅

都係既，所以都決定撞下手神，話曬都算比120i新

一波轉二波個頭有微震係一定會發生

120i 177CM表示坐前後排都好辛苦....
心諗 德國人幾時縮左咁多水...

GOLF 空間好D

怕VW壞波箱就算啦, BMW都唔見得耐用, 特別是咁舊年份
日本車岩你

SOR 我想講岩樓主

巴打唔覺JAZZ 個位有D細，唔適舒咩？？？